FPCHK FIFA Pro Club League 返黎啦

今季更聯同 FIFA 炒卡兄弟 合作
報名方法:
(可參考 Facebook 專頁內 報名懶人包.)
報名日期：即日起 - 2020年2月2號23:59
2月4號公布入圍隊伍後
2月7號 23:59 前要交報名費
(每隊$100, 將特別豁免第一季全勤出賽球隊)
( 將另行通知交錢方法)
2月9號將公布賽程,
2月10號至4月23號，逢星期一, 星期四 每日兩場 (23:00 及 23:30 )
以雙循環型式進行

每隊球員上限23名(球隊最少5名隊員，而比賽最少出3名)
超級聯賽冠軍隊伍將獲 $2500 現金獎
超級聯賽亞軍隊伍將獲 $1500 現金獎
超級聯賽季軍隊伍將獲 $500 現金獎
超級聯賽名額為二十隊，曾參與第一季聯賽的球隊優先考慮

考慮入選因素包括但不止於 貴隊在過往的比賽成績，貴隊個別球員的比賽成績，貴隊隊員人數
視季參賽隊伍多少，將考慮開設冠軍聯賽及甲組聯賽
註: 本比賽不歡迎警員參加

請問新一季5月幾時開始報名?